放 陳柏宇Speechless 3/12 最後兩連 $480

原價+手續費 非黃牛
現票 可即日交收

願意用自己同樓豬換
可即日交收